[an狗i狗全部入黎]點解要轉用lihk?

點樣駁條撚屌 請出招

撚屌：亂bam人係另一回事 唔可以相提並論

樓主已經有答案，仲要問？
「 」

此post已完

叫你出招 唔係我出招

其實我唔知你想問咩. 你唔洗叫人轉, 因為遲早佢地都會因為個邊無人post 野轉過黎. 我今朝睇高登, 佢地吹水台頭一頁, 已經無人到頭同尾差6分鐘.

以前, 係頭一頁吹水台, 全部係同一分鐘內.

其實你有冇諗過你諗唔到已經代表你根本冇理由叫人轉

諗唔到點屌佢嘛

Ching, 咁多逗號，你係咪鄺囝

點解要屌

你要搵Ching 去discuss.

同呢d豬疏遠好d, 同呢d人行太近會變蠢

型囉，威囉！

由得佢囉
呢D死垃圾遲早咪又死狗咁轉過黎
你可以串鳩佢咪撚轉過黎, 見一獲笑一獲

市面上得2個主流os i就走撚左番唔到去
做an 一係同一半人傾偈 一係就無成本轉會
我偶像仰仔話齋 點解唔做

Ching 咁惡😳😳

ching咩撚野，走啦